{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050557",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 속리뜰펜션"
    },
    "text": "双龍渓谷の前に位置するペンションは、様々な観光地に近くて便利です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは農岩バス停で行われ、送迎は無料で提供されます。 バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルをご利用いただけます。 グリルのご利用は20,000ウォンで、現場でお支払いください。 幼児の基準は乳幼児を含む人数として算定され、追加料金が発生する場合があります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用が制限される場合がございますのでご注意ください。 ペンションには禁煙が適用され、バーベキュー場とファミリー渓谷もあり、ペンションで様々な活動を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "どこで送迎サービスを利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは農岩バス停で利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは無料ですか？",
            "answer": "はい、送迎サービスは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためには何を利用できますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには炭やグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何人からですか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含む人数から算定されます。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、状況によっては制限がある場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場とファミリー渓谷などの施設があり、様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 390
    }
}